如果下個月開始你就係老墨總統 應該點做？

純粹腦力激盪
連登仔平時留意開政治野一齊ff下
假設你係新上場老墨總統
你會推行咩政策來管理一個咁恐怖既國家

全國國會保標化

屌18歲參選女議員

侵侵：

侵：死撚開啦 叫你班友咪撚偷渡過黎搞鳩我

大把女啦駛搵佢

打定resign letter
直接辭職 驚死

做埋毒梟

光明正大賣白粉

腦力激盪

咁做分分鐘死得仲快

搞種族主義

幫美國佬起圍牆

俾邊個賣？啲錢入咩人袋？抽幾多稅？點應對國際壓力？

咁扮外訪美國 直接走佬

準備身後事

跟住呢

咁撚廢

全面津貼韓國旅客
18

命仔緊要

做美國海外領地叫new Mexico 國民警衛軍入城算啦

走左佬既老墨總統出曬名
咁你之後點搵食